2019倚天屠龍記 (114) TVB 星期一至五8:30pm 右使與老相好的日常

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

秒

正常人lm

祝緒丹宇宙第一

我冇鬧你 只係提議下

淫敏confirmed

呢個應該貼近今集既內容

有暗示

私生女

咩人諗咩事

韓姬

講下
唔好記在心

標題誤導人

右使係今集主角, 成日俾群主點黎點去, 帶你去酒館都係因為你啞咖咋, 唔會爆響口關狗

右使同滅絕呀嘛 唔係咩

你覺得係就係啦, 個標題講左幾日

咪臭係

唔講了 唔想比人拉落水

有拖到咩 單方向思春咋

好sweet

lm

迷若

咁你認為老相好係誤導人諗邊個

敏敏單戀張無忌 影子拖手煞旁人

可以做115標題 應該好快爆

呢啲先係topic

同玄冥二老整返個羊腩煲先

祝祝carry創造營

agger

頭15分鐘就過左呢段啦

睇談判官
商碧晨真係cute爆

咁以為用呢D做標準, DEAL?

女神

冇誤導符合劇情

鬆郁濛

屌，今日要出去睇唔到敏敏

屌

變心了

係咪今晚？

真係
一個天堂😇
一個地獄☠️

巧巧天

希望出面有電視

第29集
播出日期: 2019.05.23 (四)

苦頭陀向無忌表明自己是范遙後，眾人商量救人，他們設計令鶴筆翁以為身中十香軟筋散，找鹿杖客取解藥，但被識破，范遙只能謊稱是為救老相好滅絕師太，鹿杖客因覬覦韓姬美色，答應合作，但趙敏突然帶苦頭陀去找無忌。

捉鬼

邊度食

gchi

唔自爆啦

會有的

出面餐廳食住睇

若黨Lm 10點打後先上水

今晚預告：滅絕要芷若發毒誓

今晚要出去冇得睇牙若

今晚唔使出去都冇得睇蛛蛛

出街食住睇lol

點解

冇電視

我睇埋你個份

都未到靈蛇島

睇完倚天就追返九公主嚟睇

報到

會有的
蛛兒同樣等緊見你

你而家仲攰唔攰？

巴打你semester break未

攰
身心俱疲

咁你早抖啦 have a goodnight

d title

Break喇，不過都要返學校攪union嘅嘢

今晚睇完倚天就早訓

我地討論完劇情張狗都仲未出世

好惡

Hi右使

漂漂亮

學生會？
定一般soc.?

Like

係我點呀

正皮

其實你係淫若

今晚亮點：韓g BB

但佢又講得無錯喎

之前話唔好蛛兒可能係因為佢個古裝look
我覺得佢個時裝look唔錯

因為後期講到無嘢好講
所以大部分舊人都潛水

做乜呀

好多時都有盲反得閒入黎玩嘢

仲要大戰咗幾次
佢哋而家講嗰啲point咪又係依度嘈幾次嗰啲
咁都有得扮清泉

我睇bilili個cut 好似好少戲份咁

喊死我若了

一早講過唔同人有自己經歷，對趙敏芷若同張無忌感覺唔同，無話一定要點

兩樣都有，同埋Alumni

差啲唔記得屋妹係若黨
當咗係敏黨添

多謝 素顏look 最正

右使

淫錯野, 死火

無計啦, 個個自己走去睇晒, 依家先播一 半

What is Alumni?
More pls

都話你有d病

依張

有冇其他？

POP LOOK 同 青春少艾LOOK都 掂

tvb播得咁慢，係我未睇嘅話見到敏敏都自己煲晒先

有 隻貓素顏

唔好扮嬲啦

我po依個look有機會做到芷若嘅角色

息怒息怒 睇住東張閪望頂住火先

喜歡兔兔

拍校園劇算啦

佢養

無意同你嘈
但係見你一邊用yukee做會員名
一邊又成日喺度留言淫若
你自己想點自己心照啦

班on9 仔覺得傾劇情自己高質d
乜撚野on 9 logic

時裝算係幾正
貼圖區初頭有好多佢平時相，有少少開朗港女Feel好可愛

yes

Both

咪就係
仲要睇過原著都好打飛機
正常人都睇過啦

佢無視你

我都係播到朱九真個時覺得前面真係太拖, 自己去youtube搵

算啦，都係討論劇情姐，無分高低

唔計敏敏嘅話，蛛兒同曉芙其實都唔差

算啦 block左當無事

不過如果不悔同曉芙比
不悔win

不悔站於不敗之地, 有川字

佢比你gay返就和好啦

同自己講？
sorry駁唔到

今晚張狗同敏敏去拍拖

佢古裝一開始要露額頭 一唔啱角度 個樣就好容易炒
時裝有返劈陰 好好多

曉芙真人真係唔錯，好過古裝

不了

下巴變做瓜子/圓下巴會唔會好啲

唔好鬧交啦

同埋依度大部份人喺度無一百都有幾十個po，啱傾嘅談天說地都好正常
近依幾個po除外

影子拖手好撚甜

隻藍色嘢咩嚟
好可愛

變咗就唔係佢啦

我覺得蛛兒同曉芙好似古裝襯啲

我又要自我介紹 我叫哆寶

有咩能力

有時入返黎睇左幾頁都唔知搞緊乜

所以我決定潛

蛛兒世一

近排一直都係討論緊gay 同非gay 癲唔癲嘅問題

唉啊 點解你咁唔通氣架
係咪唔記得自己講過咩
你掛住鈺琪個名又淫我若
唔係淫敏就淫若啦

又要弱黨前弱黨後
係咪打個正字都唔識

唔話俾你知住 不過我唔識XX大挪移

宇宙第一

咪係

蛛兒擺頭,其實我覺得老母都幾好,係咪得我口味係咁

我點會

問你地想傾乜 你地又無野想傾

老母相比於曉芙，曉芙有個清純嘅feel

其實佢只係lm
係 佢係有淫若 但冇淫敏
你係佢個lm度覆佢淫敏confirmed係難理解啲

都係傾下計啫

對唔住右使
不要分那麼細喇
就淫黨啦

又係嘅 跳得太快

身中敏毒 點算

留名

無得解，好好享受

唔講屙屎就得, 飲食都好

打和 SUPER

屙屎要問公屋妹

慘過俾絕情花拮到

想傾劇情咪講 其他人會覆架啦
癲個d都識分串
唔通你講正經又癲尻你咩
個post大家， 你自己lead話題就有人應， 關癲唔癲咩事

靠你了, 開飯

窮到聽晚食頹邊爐
聽晚7 點新浦剛 長盈
可以黎見個面

你係咪想講你lead到人傾你d便便

第一次會面

講一次屎 比人標籤左只會講屎

想傾就私chat

IP 都唔駛CHECK

有圖咁傾, 真係第一次

真係腐皮得好快

有幾個癲佬同我傾左幾晚
咁掉出黎都係製做話題姐

你都可以開樣野黎傾架

聽晚見

費事比人屌得個up無圖啦

不停互篤成個晏晝又真係過分咗嘅

算啦 乖

下下 3 4個

算啦又唔痛wfc

loop太耐 不得不承認反感既我明

你話晒右使

咪係咯 都係上黎傾下計放鬆下
要傾椅天一樣會傾

有冇新貨

6件

唔好啦 佢地唔鐘意

6大派

你要冷靜少少喎
再咁落去 真係落深淵 救唔返你上嚟

利申: 無俾負皮

冇圖屋妹你話有食屎都得架啦 係咪?

sor乜我比人屈

下次唔好啦

你晏晝又扮哂野唔上水睇住你手足

新貨

約埋一齊聽朝中環車震啦

堅好忙

你係咪諗住慢慢淡出

慘

一對壁人

愈講愈多

無忌果件衫好型

佢做乜俾人負皮
係咪膠味太重
大家頂唔順

叫咗唔好拎白卡㗎啦

泰文既喂

膠呢樣你人都知 但今次唔關事

終於得閒上水上個post有冇野特別?

話說 煲緊畫心師 幾好
有奪命雙琪嘅美琪

岑歡唔錯 好過芷your

利申：一世都係敏黨

無特別野

你又有道理

喂喂喂 我就乜都無做嘅

比1001夜少好多
但個角色正過心妍
小白兔咁超可愛

不嬲都正常

抵你 鬼叫你淫若

若黨手足 佢呃負皮㗎 唔駛留手

想睇既人 一定癲過放圖既人

咁休息下等8:30

唔想睇但你可以po

屌，無開電視

不值一看 除左個互動故

我第100個post已經想留名架喇

直接skip咗佢
然後食雪糕

未睇 但若若做形唔錯

睇完曬 好失落。最後十集 真係睇死人

放心 你平時9 up都冇負皮你
但你淫若一定準時負皮

你淫若係若黨都負皮你啦

仲咁小氣

想伏我

想睇1001夜

8點 熊仔神留名準備上水

正 頭一二集已經有精彩畫面
吸引到我追落去

睇完再睇返鈺琪

我唔睇架你快啲po
有助推po嘛

有互動故 咁睇完TBB追追先

畫心師其實幾好
但剪接累事

咁先持平

唔想見佢地一齊行

1001夜
心妍衣著顯得身材好好

幾個post就完左
midnight先同癲佬們重玩

你係新xx大xx

太多睇唔晒
下下50 集， 睇cut又覺得怪怪地

我都愛莫能助

我就咁睇咗頭三集
係有位有瑕疵 但未去到話感覺好累事

乖啦 淫完若
你講乜都比人負評都正常

放心 得廿集

你長期淫若
呢度個個都知啦

佢話你之前

你咁講 搞到我都想例行負皮

咁上心做咩算啦

唔好飲咁多喇

有幾個係長期被負皮

祝祝係女二？

打邊爐配BEER 真係好難戒
依家一星期飲一次到 RELAX下

DL remote apps 開佢電視啦

算啦 多左啦

咁可以開波喎!!!

請問有冇楊逍gif

女二
迪麗熱巴女主
我成套睇哂，都ok的

有post冇嘈過嗎

哩家已經唔想追返MISS咗個啲留言
大家推得好快

我愛你地

張加身高報大數?

係唔想知班友突然整舊屎我嘆啫

食緊雪糕㗎嘛

屌 仲負緊 一田都俾埋錢喇我

我個心由靈蛇島開始就已經碎咗

好搞笑係咁比人負皮

你咪呀

又啱既，點都要定期relax下

係咪有野我MISS咗

其實都係3，4個負皮
以前無忌弟弟一句10幾負

睇緊琴晚嗰集
有啲搵戲嚟做
搞咁耐都冇畫花芷若塊面，一個人都冇救到就離開

熱巴我麻麻

食緊咖哩你仲慘

比個正皮你 唔好勞氣

你愈上心佢地咪愈負得high
看破紅塵咁唔撚理咪得

快過火箭

6個起標

腐皮 bot

我俾正皮你
唔好再嘈啦

負負得正 開始正番

可愛鈺琪

男人老狗 為咗個負皮喊苦喊忽

笑咗

今晚潛水先唔想面對祝祝咁慘 仲要對比趙敏同張狗咁幸福

幫你正皮返唔好嬲

仲負皮緊，笑死

我都見，零零捨捨佢嘅回覆有

進場

即討入場未 出街無得睇

天堂與地獄
心痛芷若

他強由他強，清風拂山岡。

Feel到今集悶到仆街

都未唱得失一笑中

可能右使心情唔好

芷若

今日八點半
又係我若主場

源頭

係橙咗啲嘅

有冇清得閒 950左右開定

唔會

影子拖手仔

為屋企為事業為錢為女都唔係問題
為負皮 我真係接受唔到囉

碧晨bb

唔關我事

老老豆豆我唔覺得依度啲人有咁無聊普通回覆都負皮

可能係長期潛咗果啲

Fk 禁錯左負皮 睇得好辛苦 睇到第六集 芷若出場連2分鐘都無

藥引是你~

敏黨留名
等人幫我睇

已經有

Mon po都唔會剩係針佢一個

可能佢真係得罪咗人

真係好快，都冇幾秒

所以話可能係出面或長期潛果啲

自重咪打殘體啦

開波

唉咁我負我自己先

埋位

幫你拖埋又點話

佢開追故模式負皮？

又播垃圾歌

甘llm於兩袖清風

起歌

祝祝係最近先擔正 好想佢拍多啲劇同埋多啲戲份

若b

...兩袖清風

專心睇鈺琪今晚再傾

得~~失一笑中

得失一笑中

八點半又要睇敏G

dee dee

敏敏

好想入佢個手hole

睇到祝祝喊真係好心痛

好兄弟

唔出聲你都唔知
兄弟

可能真係嬲到咁都幾令人佩服

真係秒負

who

有無咁cool呀
笑都唔笑

有幾靚仔呀

右使主場

右使把聲

題外話姐 出面見到有人係咁po你d 殘體玩膠reply 唔好影衰敏黨

Agger

天下第一美男

成個法洛士咁

45s

哩幅好正

老婆

弟弟出沒

笑得咁似白王

之後都做女主了
祝祝咁靚值得的

右使有咩絕技

把聲做乜鳩

無忌寶寶真係好靚仔呀

左使就真係靚仔啦

左使>右使

係 仲要倚天都係慘嘅角色 唔知睇唔睇好

係

成個林敬剛咁

其實佢只係追唔到龍王自己敗走

范瑤呢個故仔參考史記刺客列傳

配音chok得好辛苦

八點半又要睇芷若

？

哦~?

難啲，無乜戲份

可能m底 私底下爽緊

啱

右使塊面肥左d
似中年發幅

都係等我嚟啦

我睇祝祝咁多戲
真係套套都有爆喊位

Pepe frog

依家算係紅左啲 希望食住個勢 拍劇

食飯啦你

隔咁遠都聽倒

咁撚遠都聽到

邊個話我唔靚仔

渣架

唔夠成昆打既咩

無忌就真係靚仔啦

如花真係

有疤型好多

聽到點解唔早早同大家講?

屌右使把聲好撚柒

豫讓報智伯,吞漆失聲

教主失蹤，無人搵過秘道
只有教主可入秘道，教主係秘道機會好大
非教主不可入秘道條rule 玩死明教

六叔型好多

完顔鴻烈

因為係世上最靚最我見猶憐嘅哭妝

右使唔夠成昆打？

遲來既我

個刺客為左幫主公報仇劃花左塊面同吞碳去埋仇人身。

渣ga

六叔先靚仔

肯收皮未無忌

咁似范少和?

ching 最推薦邊幾套趁呢排得閒追下

乜原來森美有份拍呢套嘢?

究竟邊個啫

諗起以前吳剛師傅吞「炭」

靈犀一指

成昆咁那勁嘅
個個都唔夠打

好橙

係咪蕭徽勇配音

魔改

成昆咁好打咩，原著我記得佢算唔上一流高手

唔係掛六叔wor

係 真係好想同牙丹瘋狂做愛

噴血噴到個樣

你收皮

記錯左，原來係漆

好撚似

咪玩踢爆

成昆好狗，用陰招

士為知己者死

自毀容貌

無忌寶寶

有幾靚仔 自戀狂

一齊

點知

死版就係嗰時嘅問題

咁既容貌

如花畫心師1001夜談判官
倚天屠龍記

唔係,我記錯,係漆身吞炭

d血都比你噴哂啦
吸乜鬼

好似阿海！

若bb

其實加左疤先正常

屌吹到個牙叔好靚仔

吳剛師傅

點解唔自宮埋

吞左粒石

智商屌打所有人
武功比唔上右使

要搵藉口合理化自己幼稚行為

爛頭

Real man

唔明
做乜?

染髮

幾時都話奸人不做暗事

改到鬼五馬六

呀海

係！但佢搞到咁都次次比人認到

吞炭

追擊你個淫若黨

有疤靚過無疤係咩玩法

噴血果到諗起谷德昭對穿牆

染埋頭髮

高！

天下第一美男咁就冇左

好彩左使冇學佢個friend咁自毀容貌

呢到cut左少少

痛撚到

保護若b

仲以為倒乜野，原來染髮

點解要隱藏自己

花喇子模復咗國？？

屌明教個個都好型

而家呢個右使型好多

係咪寫bot

花剌子模唔係係射鵰果時俾郭伯伯滅左啦咩

生得太靚仔

自毀左都型過右使啦

成崑到底實力去到邊
金毛獅王個師父
咁唔知勁唔勁過楊逍

真男人

蝠王?

咁右使係用咩武功的

加幾條野落塊面度就諗住無人忍到

睇過祝祝啲圖點解佢咁坎坷

頂你個阿伯仲勁

咁黐線嘅，自己整到毀容，居然落到手

逍遙劍法

當然勁過

周癲

Haha樣

無忌又出現喇

右使：我是天下人人皆知嘅美男子

汝陽王識武功？咁點會被人刺殺死

大愛撚

蝠王幾型個冷面道人件衫都型
得朱元墇樣衰

張狗成日jer住晒

如花首選

咁既樣都叫自毀容貌
認唔到果啲係弱智
大陸劇真係個個死都要發晒光咁青靚白淨，最鍾意花樽

祝bb

左膠張狗

張狗又話要當面同佢道謝既，好似無左件事

現代一定係左膠

咁又係左使咁chok

眼淚都無滴

負皮

淫若可恥

全書有冇top 10?

唔好玩,2版成昆 實力不輸少林金剛圈三渡(但明顯BUG,因為佢大意輸比金毛)
新修先話 高過金毛
少林三渡吊打楊逍+殷天正

冇眼睇佢果幕

童年少年個陣就真係正

可恥

第一次行刺無認倒但趙襄子直覺發現咗佢
之後史書無寫,但我估趙襄子有暗中派人跟蹤佢所以知係佢

如花35集過半數都要喊

以為個解茶廣告係敏敏

gay佬黎

負皮你負皮!

想畀芷若打

話時話，說不得好似係光明頂之後冇出過黎？完全唔見佢

如花真係睇到喊灑口

94倚天個個真係自毁容貌啦

咁右使係要搵靚仔演

負皮你

我唔係淫若 我係淫丹

連明教高手都一下ko
果幾條箭容乜易避開
關狗改到自己唔記得左汝陽王識武功

張狗真係好撚煩呀，死去cow女啦

咁其實佢一個沖上光明頭殺哂啲人都得啦
個陣最勁既楊逍所唔夠佢打
五散人 法王個啲佢打哂都得
唔洗靠六大派

除咗三渡二張同黃衣女子,之後應該就到佢,應該勁過楊趙少少

條女嫁咗人，仲唔出去搵啲世藝做，坐低飲埋餐喜酒咩，仲要標榜天下第一美男

一齊la

二版 倚天屠龍記 三十九 秘笈兵書此中藏
張無忌初時略覺詫異，又看了數十招，當即領悟，成崑武功之強幾已不輸於渡厄、
渡難等三僧，謝遜若是一上來便逞血氣之勇，只怕支持不到三百招以上。

三版 倚天屠龍記 三十九 秘笈兵書此中藏
張無忌初時略覺詫異，又看了數十招，當即領悟，成崑武功之強當在謝遜之上，謝
遜若一上來便逞血氣之勇，只怕支持不到三百招以上。

二版超強,新修版廢廢地
二版成昆=渡厄 起碼係倚天十大高手

小心啲人報復 淫你

近年d美術都係垃圾
間中有d中二病cosplay 造型

你去死啦

我今日聽左好多次親愛的你現在在哪裡

咁介意做乜，你睇我留言就知，吸負

戰國d人真係個個都型到好似武俠小說咁

成昆小說原版都係倚天top幾啦
獅王已經下恰恰霸霸果啲嚟

...

唔係求情唔屠城咩

慘 幫你正皮返

我係黨主席

本身覺得麻麻 睇曬如花就好有feel

多謝

我最近都日日聽

依版右使正啲

睇媚者無彊

屌，真係好快

無忌哥哥好靚仔呀

阿mi

張狗開始串過馬撚

佢算唔算曬左十幾年係汝陽王身邊乜都查唔到

點解可以咁靚仔

講起大乳我就諗起佢招牌動作

連續幾百年各國對人才有需求,D勁人有出頭機會

cls

如花係咪好gfable ?

佢真係m底

張狗都白痴

當然

大眼教主

有祝祝？

夢中情人

第一次見就吹到咁大

過去既事
就係過左去既事

自問自答

成日自殘

一桐

點解自殘？
岩岩屙尿

黑暗兵法

唔係點幾下穴既咩

推得慢到

你俾佢發下癲啦
佢谷住好辛苦

左使心諗：又用呢招

敏敏特穆爾

范遙真係好黐線，乜都做到咁認真，認真撚嚟，自毀又認真，人哋話原諒咗你都要自殘，睇嚟佢都好鍾意自殘喎，唔通係M男嚟？

問埋扑咗幾多次

為左博取汝陽王信任...殺過明教ge人

又套料溝女

尋日d fd

幾時可以聽到愛右使對我宣誓效忠

敏敏特木耳

好悶 一個場面係咁傾計

g係會有睇厭既一日

死左膠

生得太靚仔 靚仔到有朵
為咗做到無間道 所以自殘

知唔知咩叫自毀容貌

未清晒祝祝d劇

喺我心目中你已經係我嘅教主

教主

韓國人中槍.jpg

推

我都未

我一直都有，早過你

談心未趕緊番家

點阻大佬
又話要憎明教

左使

推 各黨黨員齊心推爆 推到所有人都睇敏敏

原來趙敏係聽成昆既計畫捉六大派

我睇緊裁判官炸

咪噴左血

發覺左使係HD電視底下既皮膚好一般

大波膠樣妹出場啦

班友智力咁低,咁都信成昆咁易死咗

今日推得慢咗好多?

咩事爆哂血？
行開左幾分鐘

如果陽頂天死左之後
成崑一個走去殺哂明教啲人
有無人阻止到佢

屌，攞明係啦

范狗止止血先好無

但都係好型

未到拖手果part啫

M底自殘

十香軟筋散睇落同悲酥清風有咩分別

野王何德何能打得死
想像緊野王見人就提自己打死成崑

點解玄冥二老咁聽趙敏話既

直接打柒二老唔得咩

正想講
2隻一齊啪dllm

無人敢入黎。。。。

趙敏好重心計

冇轉移視線邊有咁小學雞

$

為博汝陽王信任...飯右屎殺過明教ge人...
自插謝罪

啲毒咁勁，搵滅絕試啦

鬼唔知咩,瀨醒

成昆全劇智商最商，如果唔係點會做最大反派

右使又出屎橋

屎橋王

一向背後黑手都係佢，趙敏都變隻佢隻棋

教主

鹿先生

范遙個樣好似開心大發現咁

準備女女女

點解??

宗教狂熱者

另一個gay嘅

張狗同d 老細一樣，咩鳩都話唔好又講唔到咩有用野出黎

唔毒點會搞到自己咁

等韓g bb出場

厹: 十香軟筋散version2

呢到好好笑

木耳西

佢好似覺得自己好醒咁,根本係人都唸倒

好撚樣衰

右使又上位

秒負

蒼桑感

一定係黑色

呢集好好笑

無忌=靚仔

屌你老母如果金庸寫鹿杖容老強左雞丁就 神作已上

大波妹蒙頭入閘

擺埋條屍係面前

咁都觀察倒

敏敏凸木耳耳

之後丏幫假幫主同陳友諒帶波斯明教去靈蛇島又係佢既計劃

吹氣公仔

因為今日無若

心動了

蝠王又出手

你望住佢24個鐘
都會吞架啦

搵到兇手了?

完全係一個癲佬
呢單野既結果 最後根本完全唔好

陣間會

好邪惡

福王田伯光

右使同張狗加埋智商過唔過100

吹水大會，有乜好推

成班邪魔外道

蝠王好淫

個黑白無常
邊個打邊個

跟住貪酒個個就出黎

是但一條女都好過佢

好似幾條毒撚圍埋傾計

鶴好酒 鹿好色

右使點解要咁做

講到咁好色居然冇去抽娥媚班囡囡水

左使表示完全唔想理佢兩個

個樣好淫係鹿先生

褔王真係笑得好淫 話唔定真係食埋條女

加埋有50都偷笑

一齊飲

何方妖孽

但武功勁

證明保藥黨先係沉默的大多數

敏敏張狗拍拖未啊

真係咁介意啲腐皮咩

呢集搞笑

右使d戲真係好撚屎

面癱流演技

開定新POST等敏敏出場呀

左使唔同level

佢d輕功真係可以狂食女，

食唔到都可以揸，冇人追到佢

右使1 vs 1可以同鹿杖客/鶴筆翁是旦一個打成平手

年年母親節都又節目又特價
父親...

能力值用晒係武功到

但教主好可愛呀

果陣點知wo

頭腦冇左使咁精密
我覺得差幾條街

趙敏無落order，點可以亂掂d 女呀

講唔講咪又係當我哋奶共

成日比埋啲屎橋

應該得佢可以一個表情做晒成套劇

捉完女人,唔同D男人打,真係走得甩架wo
女人又通常無武功/武功低過佢,次次捉去偏僻地方食完之後走人根本玩晒

芷若話唔撚理你

其實人人望住都會有啲唔開心嘅
有冇人想講正常野都比人負皮先

F cup

少左條女唔覺既

楊逍夠chok,瀟灑 又聰明
>>右使幾條街

諗落有啲似大學啲豬隊友咁，講咗啲on9 idea出嚟之後，你又唔忍心ban佢咁

你忽視海味姐？

仲要偷偷哋做埋先大鑊

逐個逐個慢慢食

唔好唔理我呀

上次打卒仔贏的

好似平時D毒撚開心大發現提idea咁,一講出黎大家dead air...

既然係咁點解要負皮我
究竟有冇諗過我感受

野王咁撚廢
宋青書佢都未必夠打

所以笑傲果時田伯光做到周圍姦人都係因為輕功好

who???.gif

勁到
一個表情走天涯

個situation勁似

楊逍>范遙>>>>>全部男角

識穿咗?戒心幾高

冇你開心接受喎

我次次睇到都比正皮

周癲>>>>>楊逍>范遙>>>>>全部男角

教主>>>>all

個陣仲話幫張無忌接滅絕第三掌
鷹王爭啲無仔送終
所以咁尊敬張無忌

其實講正常野比人負皮冇唔開心就假架啦
除非你m底啦

小說好似講小昭老豆韓千葉好似就係右使毒殺，因為佢追唔到龍王，因愛成恨，又因為憎六大派既緣故，趁機帶人滅少林，毀滅絕師太清名迫死佢，都幾陰毒

教主專有待遇

誰人曾介意弟弟的感受

有野送上門

女女女

係咪獨孤天下個曼陀?咁似樣既

大奶

終於有女

狂斬眼

正

仆__除衫

好鹹濕

好老

佢個樣真係好淫

9個負皮

我都覺，但陽夫人先係

1001